{
    "question": "3 gerakan senam irama yang menggunakan alat tolong bantu ya\u200b",
    "attachments": [],
    "answers": [
        {
            "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>gerak mengayun tangan dengan tongkat, tali, dan simpai</p>",
            "attachments": []
        }
    ],
    "related_questions": [
        {
            "slug": "kelincahan-merupakan-perpaduan-antara-kemampuan-titik-titik-dan-t-315",
            "question": "Kelincahan merupakan perpaduan antara kemampuan titik-titik dan titik-titik\u200b",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>kggjjv</p><p><strong>Penjelasan:</strong></p><p>gfjkjh,grvdvrdczecescwsxwd</p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "18-tentukan-hasil-bilangan-campuran-berikut-a12-56-34-b2-476",
            "question": "18. Tentukan hasil bilangan campuran berikut :    a.12 + 56 - 34\r\nb.23 X 3 - 33 -\r\nil bilan berikut\u200b",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>a.34</p><p>b.-17 </p><p><strong>Penjelasan:</strong></p><p>maaf kalo salah,semoga membantu</p>",
                    "attachments": []
                },
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>a bener2 ga</p><p><strong>Penjelasan:</strong></p><p>karna kalu b itu salah yang benar adalah a</p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "yang-tidak-termasuk-jenis-olahraga-yang-dapat-dijadikan-rekreasi-699",
            "question": "Yang tidak termasuk jenis olahraga yang dapat dijadikan rekreasi dibawah ini adalah...    a. Memancing b. Penjelajahan c. Bermain catur d. Mendaki gunung\u200b",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>c. bermain catur</p><p>maaf klo salah</p>",
                    "attachments": []
                },
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>jadi jawabannya b. penjelajahan</p><p></p><p><strong>Penjelasan:</strong></p><p>kalau jenis olahraga misalnya memancing, main catur, mendaki gunung, basket, sepak bola</p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "sebutkn-3-jenis-manget-yang-kamu-ketahui-277",
            "question": "Sebutkn 3 jenis manget yang kamu ketahui\u200b",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>1. magnet batang</p><p>2. magnet silinder</p><p>3. magnet jarum</p>",
                    "attachments": []
                },
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>Magnet Batang</p><p>Magnet Silinder</p><p>Magnet U</p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "pengambilan-napas-renang-gaya-bebas-dilakukan-akedua-arah-bke-d-298",
            "question": "Pengambilan napas renang gaya bebas dilakukan    a.kedua arah\r\nb.ke depan\r\nc.ke satu arah \r\nd.kekanan dan kekiri\r\n\r\n\u200b",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p><strong>C</strong><strong>.</strong><strong> </strong>Ke satu arah</p><p></p><p></p><p></p><p></p><p><strong>S</strong><strong>e</strong><strong>m</strong><strong>o</strong><strong>g</strong><strong>a</strong><strong> </strong><strong>m</strong><strong>e</strong><strong>m</strong><strong>b</strong><strong>a</strong><strong>n</strong><strong>t</strong><strong>u</strong></p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "5-peralatan-ketika-kesulitan-mengapung-di-dalam-air-adalah-a-648",
            "question": "5. Peralatan ketika kesulitan mengapung di dalam air adalah ..    A. perahu karet\r\nB. balon\r\nC. kecamata renang\u200b",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>A. perahu karet</p><p><strong>Penjelasan:</strong></p><p>semoga membantu</p>",
                    "attachments": []
                },
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>B.balon</p><p></p><p><strong>Penjelasan:</strong></p><p> maaf kalau salah semoga membantu</p><p></p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "guling-lenting-dilakukan-dengan-awalan-a-beridiri-b-ba-405",
            "question": "Guling lenting , dilakukan dengan awalan ......     a. Beridiri\r\nb. Baring\r\nd. Melompat\r\nc. Melengkung\r\nTolong bantuin ya kak\u200b",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p></p><p>a. Berdiri</p><p></p><p></p><p></p><p>jadikan jawaban terbaik</p>",
                    "attachments": []
                },
                {
                    "answer": "<p>A. berdiri</p><p><strong>Penjelasan:</strong></p><p> dilakukan dengan awalan berdiri</p><p></p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "jelaskan-dan-jawablah-di-mana-asal-usul-ganefo-dan-apa-kepanjanga-275",
            "question": "Jelaskan dan jawablah di mana asal usul GANEFO dan apa kepanjangannya!.....\u200b",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>Pesta Olahraga Negara-Negara Berkembang atau Games of the New Emerging Forces (GANEFO), adalah suatu ajang olahraga yang didirikan mantan presiden Indonesia, Soekarno, pada akhir tahun 1962 sebagai tandingan Olimpiade. GANEFO menegaskan bahwa politik tidak bisa dipisahkan dengan olahraga</p><p></p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "apa-yg-di-maksud-pemain-ganda-campuran-pada-olahraga-bulu-tangk-813",
            "question": "Apa yg di maksud pemain (ganda campuran) pada olahraga bulu tangkis \r\n\u200b",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>pemain ganda adalah pemain yang berjumlah dua sedangkan campuran adalah laki laki dan perempuan </p><p></p><p>Jadi, pemain ganda campuran adalah pemain berjumlah 2 dan pemain tersebut laki laki dan perempuan.</p><p></p><p><strong>S</strong><strong>e</strong><strong>m</strong><strong>o</strong><strong>g</strong><strong>a</strong><strong> </strong><strong>m</strong><strong>e</strong><strong>m</strong><strong>b</strong><strong>a</strong><strong>n</strong><strong>t</strong><strong>u</strong><strong> </strong><strong>:</strong><strong>)</strong></p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "apa-yg-di-maksud-dengan-poster-520",
            "question": "Apa yg di maksud dengan poster\u200b",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>Poster adalah karya seni atau desain grafis yang memuat komposisi gambar dan huruf di atas kertas berukuran besar atau kecil dengan tujuan untuk menarik pembaca/yang melihat poster tersebut supaya tertarik. Pengaplikasiannya dengan ditempel di dinding atau permukaan datar lainnya dengan sifat mencari perhatian mata sekuat mungkin</p><p><strong>Penjelasan:</strong></p><p>semoga membntu:)</p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        }
    ]
}